侵侵o既意思似係叫你o地港人自己同阿爺傾掂佢

Trump hopes Hong Kong protesters 'work it out' with China
Date created : 12/06/2019 - 19:10

President Donald Trump said Wednesday he understands Hong Kong protesters who have risen up against plans to allow extraditions to China, but hopes they can "work it out" with Beijing.

"I hope they're going to be able to work it out with China," Trump told reporters at the White House, as Hong Kong was rocked by the worst political violence since its handover to China.

"I understand the reason for the demonstration," he said. "I hope it all works out for China and for Hong Kong."

Trump's cautious response to what he said were "massive" demonstrations came as Washington and Beijing try to pick up the pieces of their collapsed talks on resolving a trade war.

"We're doing very well with respect to China," Trump said, referring to huge trade tariffs imposed on Chinese imports.

Trump reiterated that he expects to meet President Xi Jinping at a G20 summit later this month.

"I have a feeling that we're going to make a deal with China," he said.

President Donald Trump's cautious response to the protests rocking Hong Kong came as Washington and Beijing try to pick up the pieces of their collapsed talks on resolving a trade war AFP

佢屈你地搞到香港咁亂wo

點work it out啊
講到好似可以慢慢傾咁

你估如果佢話American work out for u
會有咩後果
大陸實捉住呢點無限放大
證明外國勢力介入

唔係話幫住佢
佢冇義務救你
不過從幾句野就咁樣解讀就太表面啦

就好似美軍支援is咁 都唔可以講出面

爺你老母

成個克里米亞半島俾俄羅斯食左都幫唔到手
香港 WFC

侵：岸鳩嘢唔想理

佢背後會唔會玩野無人知

其實佢有講，平時啲fake news ，話二千人，其實得個一千人，二百人，今次香港話有100萬人就真係有100萬人